岩岩考個陣唔小心爆左粗..點算？

比條女jer住晒 唔小心屌左出黎

下年考過

Rip

有咩留返下年講

明年今日